今晚去到撐警大會應該嗌d乜口號？

應該係撐前線反對一哥用完即棄
定係撐一哥反對黃屍黑警濫權影響警隊聲譽？

撐前線應該藍絲易入口啲

可以講到上層反對獨立調查委員會係推前線去死，防止自己俾人查

特首出來面對、反對以前線驚員作擋箭牌!

以後見到黑警 可以根據呢個表遂樣遂樣讀俾佢地聽

可以參考下

支持成立獨立委員會, 抽出害群之犬, 還清白警員公道